開機個陣硬碟平均回應時間成四萬幾毫秒 係咪正常？？？

部laptop平時bt / upload file上drive / copy下資料就通常都1000ms~3000ms

有冇軟件可以check下 想係保養完之前搞搞佢

係咪HDD有問題？

買ssd

唔識過資料入去

+1
買左，齊野，唔識整

裝過windows啦

睇錯
原來係laptop
你ssd買幾大?

插新個隻落電腦，之後用software過data，最後留低新個隻係電腦同將舊個隻放入垃圾桶，完。

參考下